其實有冇諗過點解咁多野都係十八？

十八羅漢
十八歲成年
十八層地獄
十八銅人
十八般武藝
十八般兵器
全港十八地區

諗到再講

無呀，你老母臭閪

2018-18=2000

十八=實發

十八歲沒戴錶

曾偉定你做咩姐

Illuminati confirmed